[
 {
  "align_labels_right": 0,
  "css": "p, ul li {\nfont-size: 16px;\ntext-align: justify;\n}\n\n.firma {\n    width: 300px;\n    height: 150px;\n    border: 1px solid #CCCCCC;\n    border-radius: 10px;\n}",
  "custom_format": 1,
  "default_print_language": null,
  "disabled": 0,
  "doc_type": "Registro",
  "docstatus": 0,
  "doctype": "Print Format",
  "font": "Default",
  "format_data": "[{\"fieldname\": \"print_heading_template\", \"fieldtype\": \"Custom HTML\", \"options\": \"<div class=\\\"print-heading\\\">\\t\\t\\t\\t<h2>Documento de firma de retirada de t\\u00edtulo<br><small>{{ doc.name }}</small>\\t\\t\\t\\t</h2></div>\\n\\n{% macro fecha(fecha) -%}\\n{{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%d') }}\\nde\\n{% set mes = frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%m') %}\\n    {% if mes== '1' %}\\n        enero\\n    {%elif mes=='2' %}\\n        febrero\\n    {%elif mes=='3' %}\\n        marzo\\n    {%elif mes=='4' %}\\n        abril\\n    {%elif mes=='5' %}\\n        mayo\\n    {%elif mes=='6' %}\\n        junio\\n    {%elif mes=='7' %}\\n        julio\\n    {%elif mes=='8' %}\\n        agosto\\n    {%elif mes=='9' %}\\n        septiembre\\n    {%elif mes=='10' %}\\n        octubre\\n    {% elif mes == '11' %}\\n        noviembre\\n    {%elif mes=='12' %}\\n        diciembre\\n    {% endif %}\\n    de {{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%Y') }}\\n{%- endmacro %}\\n\\n{{fecha(doc.fecha_solicitud)}}\"}, {\"fieldtype\": \"Section Break\", \"label\": \"\"}, {\"fieldtype\": \"Column Break\"}, {\"fieldname\": \"_custom_html\", \"print_hide\": 0, \"label\": \"HTML Personalizado\", \"fieldtype\": \"HTML\", \"options\": \"\\n\\n<p>{{doc.nombre}} {{doc.apellidos}}, con dni {{doc.n_doc}}, retira con esta fecha el T\\u00edtulo Universitario Oficial de {{doc.titulo}}, expedido con fecha {{(doc.fecha_abono_expedicion)}}, y con los siguientes datos de Registro:</p>\\n<ul>\\n<li>N\\u00famero de Registro Nacional: {{doc.n_registro_nacional_titulos}}</li>\\n<li>N\\u00famero de Registro Universitario: {{doc.n_registro_universitario}}</li>\\n<li>N\\u00famero de Registro de Centro: {{doc.n_registro_centro}}</li>\\n</ul>\\n<br><br><br>\\n\"}, {\"fieldtype\": \"Section Break\", \"label\": \"\"}, {\"fieldtype\": \"Column Break\"}, {\"fieldname\": \"_custom_html\", \"print_hide\": 0, \"label\": \"HTML Personalizado\", \"fieldtype\": \"HTML\", \"options\": \"<p>En Sevilla, a {{doc.get_formatted(\\\"fecha_retirada\\\")}}</p>\\n\\n{{ (doc.fecha_retirada)}}\\n\\n<p>Firma:</p>\\n<div class=\\\"firma\\\"></div>\"}]",
  "html": "<div class=\"print-heading\">\t\t\t\t\r\n<div class=\"row\">\r\n    <div class=\"col-xs-6 text-left\">\r\n        <img src=\"/files/logo-us.svg\" alt=\"logo-us\" style=\"width: 100px;\"/>&nbsp;&nbsp;\r\n        <img src=\"/files/logo-derecho.png\" alt=\"Logo Facultad Derecho\" style=\"width: 100px;\"/>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"col-xs-6\">\r\n        <h2>Documento de firma de retirada de t\u00edtulo<br><small>{{ doc.name }}</small>\t\t\t\t</h2>\r\n    </div>\r\n\r\n</div>\r\n</div>\r\n\r\n{% macro fecha(fecha) -%}\r\n{{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%d') }}\r\nde\r\n{% set mes = frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%m') %}\r\n    {% if mes== '1' %}\r\n        enero\r\n    {%elif mes=='2' %}\r\n        febrero\r\n    {%elif mes=='3' %}\r\n        marzo\r\n    {%elif mes=='4' %}\r\n        abril\r\n    {%elif mes=='5' %}\r\n        mayo\r\n    {%elif mes=='6' %}\r\n        junio\r\n    {%elif mes=='7' %}\r\n        julio\r\n    {%elif mes=='8' %}\r\n        agosto\r\n    {%elif mes=='9' %}\r\n        septiembre\r\n    {%elif mes=='10' %}\r\n        octubre\r\n    {% elif mes == '11' %}\r\n        noviembre\r\n    {%elif mes=='12' %}\r\n        diciembre\r\n    {% endif %}\r\n    de {{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%Y') }}\r\n{%- endmacro %}\r\n\r\n<br><br>\r\n<p>{{doc.nombre}} {{doc.apellidos}}, con dni {{doc.n_doc}}, retira con esta fecha el T\u00edtulo Universitario Oficial de {{doc.titulo}}, expedido con fecha {{fecha(doc.fecha_abono_expedicion)}}, y con los siguientes datos de Registro:</p>\r\n<ul>\r\n<li>N\u00famero de Registro Nacional: {{doc.n_registro_nacional_titulos or \"\"}}</li>\r\n<li>N\u00famero de Registro Universitario: {{doc.n_registro_universitario or \"\"}}</li>\r\n<li>N\u00famero de Registro de Centro: {{doc.name}}</li>\r\n</ul>\r\n<br><br><br>\r\n\r\n\r\n<p>En Sevilla, a {{fecha(doc.fecha_retirada)}}</p>\r\n\r\n<br><br><br>\r\n<p>Firma:</p><br>\r\n<div class=\"firma\"></div>",
  "line_breaks": 0,
  "modified": "2020-12-10 03:32:01.867199",
  "module": "Deretius",
  "name": "Documento de firma",
  "parent": null,
  "parentfield": null,
  "parenttype": null,
  "print_format_builder": 1,
  "print_format_type": "Jinja",
  "raw_commands": null,
  "raw_printing": 0,
  "show_section_headings": 0,
  "standard": "No"
 },
 {
  "align_labels_right": 0,
  "css": "body {\ncolor: #000000;\n}\np, ul li {\ntext-align: justify;\nline-height: 35px;\n}\n\nh1 {\nfont-size: 30px;\n}\n\nh2 {\nfont-size: 22px;\n}",
  "custom_format": 1,
  "default_print_language": "es",
  "disabled": 0,
  "doc_type": "Registro",
  "docstatus": 0,
  "doctype": "Print Format",
  "font": "Default",
  "format_data": "[{\"fieldname\": \"print_heading_template\", \"fieldtype\": \"Custom HTML\", \"options\": \"<div class=\\\"print-heading\\\">\\t\\t\\t\\t<h2>Documento de firma de retirada de t\\u00edtulo<br><small>{{ doc.name }}</small>\\t\\t\\t\\t</h2></div>\\n\\n{% macro fecha(fecha) -%}\\n{{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%d') }}\\nde\\n{% set mes = frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%m') %}\\n    {% if mes== '1' %}\\n        enero\\n    {%elif mes=='2' %}\\n        febrero\\n    {%elif mes=='3' %}\\n        marzo\\n    {%elif mes=='4' %}\\n        abril\\n    {%elif mes=='5' %}\\n        mayo\\n    {%elif mes=='6' %}\\n        junio\\n    {%elif mes=='7' %}\\n        julio\\n    {%elif mes=='8' %}\\n        agosto\\n    {%elif mes=='9' %}\\n        septiembre\\n    {%elif mes=='10' %}\\n        octubre\\n    {% elif mes == '11' %}\\n        noviembre\\n    {%elif mes=='12' %}\\n        diciembre\\n    {% endif %}\\n    de {{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%Y') }}\\n{%- endmacro %}\\n\\n{{fecha(doc.fecha_solicitud)}}\"}, {\"fieldtype\": \"Section Break\", \"label\": \"\"}, {\"fieldtype\": \"Column Break\"}, {\"fieldname\": \"_custom_html\", \"print_hide\": 0, \"label\": \"HTML Personalizado\", \"fieldtype\": \"HTML\", \"options\": \"\\n\\n<p>{{doc.nombre}} {{doc.apellidos}}, con dni {{doc.n_doc}}, retira con esta fecha el T\\u00edtulo Universitario Oficial de {{doc.titulo}}, expedido con fecha {{(doc.fecha_abono_expedicion)}}, y con los siguientes datos de Registro:</p>\\n<ul>\\n<li>N\\u00famero de Registro Nacional: {{doc.n_registro_nacional_titulos}}</li>\\n<li>N\\u00famero de Registro Universitario: {{doc.n_registro_universitario}}</li>\\n<li>N\\u00famero de Registro de Centro: {{doc.n_registro_centro}}</li>\\n</ul>\\n<br><br><br>\\n\"}, {\"fieldtype\": \"Section Break\", \"label\": \"\"}, {\"fieldtype\": \"Column Break\"}, {\"fieldname\": \"_custom_html\", \"print_hide\": 0, \"label\": \"HTML Personalizado\", \"fieldtype\": \"HTML\", \"options\": \"<p>En Sevilla, a {{doc.get_formatted(\\\"fecha_retirada\\\")}}</p>\\n\\n{{ (doc.fecha_retirada)}}\\n\\n<p>Firma:</p>\\n<div class=\\\"firma\\\"></div>\"}]",
  "html": "<div class=\"text-center\">\r\n    <img src=\"/files/logo-us-negro.png\" alt=\"logo-us\" style=\"width: 160px;\"/>\r\n    <h1>UNIVERSIDAD DE SEVILLA</h1>\r\n    <h2>FACULTAD DE DERECHO</h2><br><br>\r\n    <p>RECIBO DE LOS DERECHOS DE EXPEDICI\u00d3N DEL T\u00cdTULO UNIVERSITARIO OFICIAL DE {{doc.tipo_de_titulo|upper}}</p>\r\n</div>\r\n\r\n{% macro fecha(fecha) -%}\r\n{{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%d') }}\r\nde\r\n{% set mes = frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%m') %}\r\n    {% if mes== '1' %}\r\n        enero\r\n    {%elif mes=='2' %}\r\n        febrero\r\n    {%elif mes=='3' %}\r\n        marzo\r\n    {%elif mes=='4' %}\r\n        abril\r\n    {%elif mes=='5' %}\r\n        mayo\r\n    {%elif mes=='6' %}\r\n        junio\r\n    {%elif mes=='7' %}\r\n        julio\r\n    {%elif mes=='8' %}\r\n        agosto\r\n    {%elif mes=='9' %}\r\n        septiembre\r\n    {%elif mes=='10' %}\r\n        octubre\r\n    {% elif mes == '11' %}\r\n        noviembre\r\n    {%elif mes=='12' %}\r\n        diciembre\r\n    {% endif %}\r\n    de {{ frappe.utils.get_datetime(fecha).strftime('%Y') }}\r\n{%- endmacro %}\r\n\r\n<br><br>\r\n<p>D./D\u00aa {{doc.nombre}} {{doc.apellidos}}, con dni {{doc.n_doc}}, ha satisfecho con fecha {{fecha(doc.fecha_abono_expedicion)}} en la Secretar\u00eda de esta Facultad los derechos que se\u00f1alan las disposiciones vigentes para la expedici\u00f3n de su T\u00edtulo Universitario Oficial de {{doc.titulo}},\r\nque consta con esta fecha se solicita del Sr. Rector Magn\u00edfico de esta Universidad.</p>\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\n<div class=\"row\">\r\n    <div class=\"col-xs-6 text-left\">\r\n        <p>N\u00ba Expediente: {{doc.n_expediente_centro}}</p>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"col-xs-6 text-left\">\r\n        <p>Sevilla, a {{fecha(doc.fecha_abono_expedicion)}}</p><br>\r\n        <p>El/La Secretario/a</p>\r\n    </div>\r\n\r\n</div>\r\n\r\n\r\n\r\n",
  "line_breaks": 0,
  "modified": "2020-12-11 17:57:25.093450",
  "module": "Deretius",
  "name": "Resguardo de T\u00edtulo",
  "parent": null,
  "parentfield": null,
  "parenttype": null,
  "print_format_builder": 1,
  "print_format_type": "Jinja",
  "raw_commands": null,
  "raw_printing": 0,
  "show_section_headings": 0,
  "standard": "No"
 }
]